{
  "top farms": "農場排名",
  "audit agency": "審計機構",
  "Earn Now": "馬上賺",
  "serve": "服務",
  "garden": "花園",
  "swap": "兌換",
  "pool": "流動性池",
  "farm": "農場",
  "contact": "聯絡我們",
  "Info": "資訊",
  "selectToken": "請選擇幣種",
  "selectCurrency": "請選擇幣種",
  "tokenSearchPlaceholder": "請輸入代幣符號或地址",
  "tokenName": "代幣名稱",
  "liquidityReward": "流動性提供者獎勵",
  "liquidityContent": "流動性提供者，0.15% 的交易費用會按照比例分給流動性池所有的代幣持有者，費用會被即時計入至流動性池中，流動性提供者可透過提現贖回流動性。",
  "createLiquidity": "建立交易對",
  "addLiquiditys": "投入流動性",
  "removeLiquiditys": "移除流動性",
  "noLiquiditys": "查無流動性",
  "connectHint": "連接錢包來檢視流動性",
  "Import": "匯入",
  "Migrate now.": "馬上遷移",
  "manage": "管理",
  "yourLPToken": "LP 代幣",
  "Pooled": "已投入",
  "LiquidityRatio": "您的流動性池佔比：",
  "add": "投入",
  "remove": "移除",
  "viewData": "檢視資料分析",
  "manageLiquidity": "管理獎勵池中的流動性",
  "poolTokensRewards": "流動性挖礦獎勵的代幣：",
  "transactionSettings": "交易設定",
  "tolerance": "滑價容許範圍",
  "deadline": "交易期限",
  "expertMode": "專家模式",
  "minutes": "分",
  "language": "語言",
  "colour": "主題顏色",
  "hint1": "若價格的不利變動高於此比例，將會退回您的交易。",
  "hint2": "若交易的等待時間過長，將會退回您的交易。",
  "err1": "請輸入有效的滑點百分比",
  "err2": "您的交易可能會失敗",
  "err3": "您的交易可能會被搶先",
  "about": "關於",
  "code": "代碼",
  "twitter": "Twitter",
  "telegram": "Telegram",
  "connected": "連接",
  "showPortis": "顯示 Portis",
  "account": "帳號",
  "disconnect": "切斷連接",
  "change": "變更錢包",
  "copyAddress": "複製地址",
  "viewCubescan": "在瀏覽器上檢視",
  "recentTransactions": "近期交易",
  "clearAll": "全部清除",
  "hint3": "您的交易紀錄會在這裡…",
  "fromEstimated": "賣出（預估）",
  "from": "賣出",
  "toEstimated": "買入（預估）",
  "to2": "買入",
  "balances": "餘額",
  "enterAmount": "確認數量",
  "selectTokens": "請選擇幣種",
  "enterRecipient": "請輸入收件者",
  "connectWallet": "連接錢包",
  "invalidRecipients": "無效的收件者",
  "insufficient": "{{symbol}} 餘額不足",
  "hint4": "該交易的流動性餘額不足",
  "Connect to a wallet": "連接錢包",
  "content1": "您是第一位流動性提供者，根據您投入的貨幣比率將會直接影響流動性池的價格，請事先做好準備面對相關風險。",
  "Invalid pair": "無效的交易對",
  "Prices": "價格與流動性池佔比",
  "Initial prices": "初始價和流動性池佔比",
  "hint6": "投入流動性將會獲得 0.3% 的交易費用，並按照比例分給流動性池所有的代幣持有者，費用會被即時計入至流動性池中，流動性提供者可透過提現贖回流動性。",
  "myHold": "我的 LP 代幣",
  "hint7": "依代幣名稱、代幣符號或再下方貼上代幣地址來搜尋代幣。",
  "hint8": "這些代幣常與其他幣種兌換。",
  "Common bases": "常用幣種",
  "hint9": "請選擇幣種來查詢您所投入的流動性",
  "hint10": "連接錢包來尋找流動性池",
  "hint11": "您尚未投入流動性至該流動性池",
  "Create pool": "建立流動性池",
  "noPool": "查無流動性池。",
  "managePool": "管理流動性池",
  "Found": "查詢成功",
  "ImportTitle": "匯入",
  "Amount": "數量",
  "Price": "價格",
  "Price1": "兌換比",
  "Approved": "已授權",
  "Approve": "授權",
  "viewPair": "檢視交易對分析",
  "Minimum received": "最少可買入",
  "Maximum sold": "最多可賣出",
  "Price Impact": "價格波動",
  "Liquidity Provider Fee": "流動性提供者交易費",
  "Price Impact Too High": "價格波動過高",
  "hint12": "每筆交易的 0.30%，其中的 0.15% 為流動性提供者的獎勵協議。",
  "hint13": "市場價和預估價的價差取決於交易量。",
  "hint14": "若確認交易前，價格的不利變動過高，將會退回您的交易。",
  "hint16": "推薦 Cube 錢包",
  "hint17": "賣出數量為預估值，您最多可賣出 ",
  "hint18": "否則將會退回您的交易。",
  "hint19": "買入數量為預估值，您最少可買入",
  "Copied": "已複製",
  "Confirm Swap": "確認兌換",
  "Confirm Swap Modal": "確認兌換",
  "Swap Anyway": "兌換",
  "Swap": "兌換",
  "Slippage Tolerance": "滑價容許範圍",
  "Price Impact High": "價格波動過高",
  "addSend": "增加寄送（非必要）",
  "removeSend": "取消寄送",
  "Found by address": "依地址查詢",
  "hint20": "嘗試啟用多躍式交易",
  "Go to": "前往",
  "Cubeinfo": "瀏覽器",
  "to view details": "檢視詳情",
  "Hash": "哈希地址",
  "Go to Cubeinfo to": "瀏覽器：",
  "view transaction details": "檢視交易詳情",
  "Confirming": "確認中",
  "You can confirm the transaction on the wallet": "請在錢包中確認交易",
  "Submitted successfully": "成功送出",
  "Error": "異常",
  "Dismiss": "知道了",
  "Wrap": "兌換",
  "Unwrap": "兌換",
  "Approving": "授權中",
  "Deposit": "存入",
  "Available to deposit": "可存入",
  "Weekly Rewards": "每週獎勵",
  "week": "星期",
  "Depositing Liquidity": "存入流動性中",
  "Transaction Submitted": "成功送出交易",
  "Deposited": "已存入",
  "Deposite": "存入",
  "Attempting to stake without approval or a signature. Please contact support.": "試圖在未取得授權或簽名的狀態下質押，請聯絡客服支援。",
  "Deposit liquidity": "存入流動性",
  "missing dependencies": "缺少依賴項",
  "missing liquidity amount": "缺少流動性額度",
  "Supply": "提供流動性",
  "You are creating a pool": "您正在建立流動性池",
  "You will get": "將有機會獲得",
  "Supplying": "提供中",
  "Output": "買入數量為預估值，若價格變動超過 {{amount}}，將會退回您的交易。",
  "and": "及",
  "Migrate": "遷移",
  "Migrate to": "遷移 {{symbol}} 流動性至 V2",
  "Uniswap migration contract": "Capricorn 遷移合約",
  "Success": "成功",
  "Migrating": "遷移中",
  "Invalid address in path": "地址無效的路徑",
  "Migrate V1 Liquidity": "遷移 V1 流動性",
  "You must connect an account.": "您需要連接某個帳戶",
  "Added by user": "由使用者投入",
  "Rates": "兌換比例",
  "Share of Pool": "流動性池佔比",
  "Share of Pool1": "流動性池佔比",
  "Create Pool & Supply": "建立流動性池和提供流動性",
  "Confirm Supply": "確認提供",
  "Rewards begin in": "獎勵即將開始",
  "Rewards end in": "獎勵即將結束",
  "Rewards have ended!": "獎勵已結束！",
  "hint30": "試圖在未取得授權或簽名的狀態下確認操作，請聯絡客服支援。",
  "estimateGas failed": "預估燃料費失敗",
  "Confirm": "確認",
  "You will receive": "將收到",
  "View transaction on Explorer": "在瀏覽器上檢視交易",
  "Route": "路由",
  "There is a better price for this trade on": "該筆交易有更好的價格",
  "Switch to Uniswap": "切換至 Capricorn {{version}}",
  "showingPrice": "顯示 {{version}} 價格",
  "hint31": "此次兌換會至少造成 {{amount}}% 的價格波動，請輸入「確認」來繼續兌換作業。",
  "hint32": "此次兌換會至少造成 {{amount}}% 的價格波動，請確認是否繼續兌換作業。",
  "Swapping": "將 {{amount1}} {{symbol1}} 換成 {{amount2}} {{symbol2}}",
  "Price Updated": "價格已更新",
  "Accept": "接受",
  "Output will be sent to": "買入數量會被送至",
  "Earning": "收益",
  "Remove list": "移除清單",
  "Update list": "更新清單",
  "View list": "檢視清單",
  "Selected": "已選",
  "Select": "選擇",
  "Manage Lists": "管理清單",
  "Add a list": "新增清單",
  "hint33": "幣種清單為開放的 CRC20 代幣清單規範。您可以使用下方連結來輸入任何幣種清單。請注意，第三方的幣種清單資訊也可能包含假的 CRC20 代幣。",
  "Browse lists": "瀏覽清單",
  "Recipient": "收件人",
  "Blocked address": "封鎖的地址",
  "Claim UNI Token": "領取 UNI 代幣",
  "hint34": "請輸入地址查詢是否有可領取的 UNI 代幣，若有可領取的 UNI，則會在送出後收到代幣。",
  "hint35": "該地址無法領取",
  "Claim UNI": "領取 UNI 代幣",
  "Claimed": "已領取",
  "Claiming": "領取中",
  "for": "為",
  "Welcome to team Unicorn": "歡迎來到獨角獸團隊",
  "hint36": "請在錢包中確認交易",
  "User": "使用者",
  "hint37": "身為 Capricorn 社區的一員，可持有代幣用來治理和投票。",
  "Read more about UNI": "閱讀更多關於 UNI",
  "hint38": "請在錢包中確認交易",
  "Claimed UNI": "已領取 UNI 代幣",
  "Uniswap liquidity mining": "Capricorn 流動性挖礦",
  "hint39": "存入流動性提供者的代幣，來兌換 Capricorn 協定的治理代幣。",
  "Participating pools": "參與流動性池",
  "No active pools": "查無進行中的流動性池",
  "hint40": "此工具會移除 V1 的資金流動性並將基本資產存入錢包。",
  "UniswapAssets": "將會贖回您的 Capricorn V1 {{symbol}}/CUBE 流動性作為基本資產。",
  "Remove V1 Liquidity": "移除 V1 流動性",
  "hint41": "移除您的 Capricorn V1 的流動性代幣。",
  "Burned": "已銷毀",
  "All Proposals": "全部提案",
  "Voting ended": "投票結束",
  "Voting ends approximately": "投票即將結束於",
  "hint42": "只有在區塊 {{block}} 前，自行委託或委託给其他地址的 UNI 票才有投票資格。",
  "Unlock voting": "解除投票",
  "to prepare for the next proposal.": "準備下一個提案。",
  "Vote For": "投給",
  "Vote Against": "反投",
  "For": "為",
  "Against": "反對",
  "Details": "詳情",
  "Description": "敘述",
  "Uniswap Governance": "Capricorn 治理代幣",
  "hint44": "閱讀更多關於 Capricorn 治理詳情",
  "Proposals": "提案",
  "Votes": "投票",
  "Delegated to": "分派給",
  "edit": "編輯",
  "No proposals found.": "查無提案。",
  "hint45": "由社區成員送出的提案將會顯示在此。",
  "hint46": "送出提案所需的最低門檻為 UNI 總供應量的 1％",
  "Liquidity Mining": "流動性",
  "Total deposits": "總存款",
  "Pool Rate": "流動性池比例",
  "Your liquidity deposits": "流動性存款",
  "Your unclaimed UNI": "您未領取的 UNI 代幣",
  "Claim": "領取",
  "hint47": "提現時，合約會自動領取代幣！",
  "Deposit Capricorn LP Tokens": "存入 Capricorn LP 代幣",
  "Withdraw": "提現",
  "Capricorn LP tokens available": "可用的 Capricorn LP 代幣",
  "Your UNI Breakdown": "您的 UNI 分類",
  "Unclaimed": "未領取",
  "claim": "領取",
  "UNI price": "UNI 代幣價格",
  "UNI in circulation": "流通中的 UNI 代幣",
  "Total Supply": "總供應量",
  "View UNI Analytics": "檢視 UNI 代幣分析",
  "hint48": "請在錢包中確認交易",
  "UNI has arrived": "已收到 UNI 代幣",
  "Thanks for being part of the Uniswap community": "感謝您的加入，成為 Capricorn 社區的一員",
  "Claim your UNI tokens": "領取 UNI 代幣",
  "Accept update": "立即更新",
  "tokens updated": "已更新幣種",
  "removed": "已移除",
  "removeLp": "移除 LP",
  "confirm remove": "確認移除",
  "Outputs": "買入",
  "Input": "賣出",
  "Dark": "夜間",
  "Light": "日間",
  "WrapTo": "將 {{amount}} CUBE 換成 WCUBE",
  "Could not deposit": "無法存入",
  "Insufficient CUBE balance": "CUBE 餘額不足",
  "Could not withdraw": "無法提現",
  "Insufficient WCUBE balance": "WCUBE 餘額不足",
  "UnwrapTo": "將 {{amount}} WCUBE 換回 CUBE",
  "Swap input to output": "投入 {{input}} 來買入 {{output}}",
  "connect CUBE network": "請連接正確的 CUBE 網路",
  "Error connecting info": "連接錯誤，請重新整理頁面。",
  "Wrong Network": "錯誤的網路",
  "Error connecting": "錯誤的連接",
  "Try Again": "再試一次",
  "Initializing": "初始化中…",
  "Injected web3 provider": "安裝 web3 程序",
  "Easy-to-use browser extension": "簡單的瀏覽器擴充功能",
  "Always make sure the URL is": "請確認連結是",
  "bookmark it to be safe": "保險起見請將網頁加入書籤。",
  "Make sure the URL is": "請確認連結是",
  "Transaction rejected": "交易被拒",
  "Swap failed": "兌換失敗：{{message}}",
  "Removing tokenA and tokenB": "正在移除 {{tokenA}} 和 {{tokenB}}",
  "Token imported": "已匯入代幣",
  "Anyone can create an": "任何人都能以不同名義在 Ethereum 建立 CRC20 代幣，包括建立現有代幣的山寨版和尚未宣布發行的代幣專案。",
  "This interface can load": "此入口透過代幣地址來載入任何代幣，請務必謹慎操作 CRC20 代幣，慎防假幣等情況。",
  "If you purchase an arbitrary token": "倘若不慎查購買的代幣，很可能無法將其賣出。",
  "I understand": "我瞭解",
  "Routing through these tokens resulted": "透過路由交易來獲得最佳成交價格。",
  "Continue": "繼續",
  "No data": "查無資料",
  "Simple": "簡易模式",
  "Detailed": "詳情",
  "experience immediately": "使用 APP",
  "The latest announcement": "最新公告",
  "More button": "更多",
  "The total volume": "累計總交易量",
  "24 h trading": "24H 交易量",
  "Total TVL": " 總鎖倉價值",
  "Mining bonuses issued": "分發的挖礦獎勵",
  "Participate in mining and enjoy": "挖礦體驗再享",
  "CUBE earnings": "CUBE 獎勵",
  "Annual Return (CUBE)": "年化收益率 (CUBE)",
  "Current Rewards": "獎勵 (CUBE)",
  "Operation": "操作",
  "Dig": "挖礦",
  "Excavate": "挖礦",
  "Trading": "交易",
  "Trading dig": "交易中",
  "Buy": "購買",
  "Support the transaction of many mainstream": "支援眾多主流與白名單精選幣種的交易選擇，滿足用戶多元且安全的交易需求",
  "Silky trading experience": "順暢的交易體驗",
  "Adequate asset liquidity": "有了充足的流動性，Capricorn 目前的滑價極低，能為交易者帶來順暢的使用體驗",
  "Rich double digs bonus": "豐厚的 LP 回饋",
  "Liquidity mining combined with trading mining": "50% 的交易費已退回，滿足流動性提供者的收入需求",
  "Powerful CUBE power": "雙幣挖礦獎勵",
  "Create a new scenario for CUBE deflation": "流動性挖礦結合交易挖礦的機制，得以建構穩定活耀的 DEX 生態",
  "Solid asset protection": "創新的 IMO 規則",
  "The announcement": "公告",
  "Destruction of records": "CUBE 的銷毀紀錄",
  "The audit report": "審計報告",
  "Trading on": "流動性池",
  "Individual withdrawal rewards are currently available": "我的可提現獎勵",
  "Transaction mining send CUBE": "交易並賺取 CUBE 獎勵，還能退還部分交易費",
  "Total bonus in the current pool": "目前總計獎勵",
  "Cash rewards": "領取",
  "Search LP and single currency": "搜尋",
  "The total amount of transactions": "交易總額",
  "Current Total Rewards": "獎勵 (CUBE)",
  "Current transaction volume": "交易量 (24H)",
  "Individual transaction volume": "我的交易量",
  "Individual Award": "我的獎勵 (CUBE)",
  "There is no more": "結束",
  "Data manager": "數據管理",
  "The faucet": "水龍頭",
  "My pledge": "我的質押",
  "My income": "我的獎勵",
  "The pledge to dig": "質押挖礦",
  "Just watch has been cast": "僅已投",
  "Under load": "載入中",
  "Home page": "首頁",
  "Version of the switch": "變更版本",
  "Language switching": "變更語言",
  "No voted": "尚無質押的 LP",
  "The token list": "代幣列表",
  "Has been updated to": "已更新為",
  "Operation failed": "失敗",
  "Succeeded in withdrawing revenue": "領取成功",
  "Authorization succeeded": "授權成功",
  "Pledge mining": "質押 {{BnToSignificant}} {{fPoolNam}} LP 挖礦",
  "Successfully released": "贖回成功",
  "Being released": "贖回 {{BnToSignificant)}} {{fPoolName}} LP 挖礦",
  "Successfully receive income": "領取成功",
  "No authorization": "未授權",
  "Authorized": "已授權：",
  "Sufficient authorization": "授權數已夠",
  "My earnings": "我的獎勵",
  "Receive income": "領取獎勵",
  "Pledge": "質押",
  "Release": "贖回",
  "LP quantity": "LP 數量",
  "Balance": "餘額",
  "Please enter the quantity": "請輸入數量",
  "Insufficient balance": " 餘額不足",
  "Pledged": "已質押",
  "Unlock and receive proceeds": "贖回並領取獎勵",
  "Successfully deleted": "刪除成功",
  "Failed to delete": "刪除失敗",
  "Added successfully": "增加成功",
  "Add failed": "增加失敗",
  "Please enter a valid address": "請輸入有效地址",
  "Serial number": "序號",
  "Address": "地址",
  "Operating": "操作",
  "Deleting": "刪除中",
  "Delete": "刪除",
  "Enter the whitelist address to be added": "請輸入白名單的地址來新增",
  "Add to": "新增",
  "Send CUBE": "送出 CUBE",
  "Chicken List": "更新清單",
  "Diffuse audit": "慢霧審計",
  "Test audit": "北京鏈安",
  "Chinese": "中文",
  "This transaction will not succeed either due to price movement or fee on transfer. Try increasing your slippage tolerance": "由於價格波動或轉帳費用的因素，此交易無法成功，請調高您的滑價容許範圍。",
  "The transaction cannot succeed due to error": "由於發生以下錯誤，導致交易無法成功",
  "This is probably an issue with one of the tokens you are swapping": "此問題可能與您目前兌換的代幣有關。",
  "Unexpected error. Please contact support: none of the calls threw an error": "發生未預期的錯誤，請聯絡支援人員：這些調用均未曾出現錯誤",
  "Unexpected issue with estimating the gas. Please try again": "估算燃料費時發生未預期的錯誤，請再試一次。",
  "Abnormal transaction": "交易異常",
  "alert": "警告",
  "cancel": "取消",
  "confirm": "確認",
  "Current has rewards": "目前獎勵 (CUBE)",
  "n days ago": "{{n}} {{day}} 天前",
  "n hour ago": "{{n}} {{hour}} 小時前",
  "n minute ago": "{{n}} {{minute}} 分鐘前",
  "n second ago": "{{n}} {{second}} 秒前",
  "day short": "天",
  "week short": "週",
  "all short": "全部",
  "My Transactions": "我的交易",
  "More Transaction": "更多",
  "No Transaction": "尚無交易",
  "chinaIpTitle": "免責聲明",
  "chinaIpContent": "在進入本網站前，請留意目前網站上的產品和服務無法提供給美國、中國大陸、中國香港、加拿大、新加坡、日本、古巴、伊朗、北韓、蘇丹、敘利亞、委內瑞拉、克里米亞、列入外國資產管制處或其他政府制裁名單的任何公民。",
  "globalChinaIpTitle": "提示",
  "globalChinaIpContent": "很抱歉，本站的服務目前不提供您的所在國家／區域！",
  "chinaIpIndicator": "我確認已詳讀、了解並同意免責聲明的事項，以及承擔個人所有的風險與責任。",
  "chinaIpButton": "繼續",
  "coming soon": "即將推出...",
  "Back": "返回",
  "Select the currency": "精選幣種，交易",
  "More worry": "值得信賴",
  "currency": "幣種",
  "applies": "漲幅",
  "liquidity": "流動性",
  "turnover": "交易額度",
  "The main area": "主要區域",
  "ALL": "全部",
  "Mine": "挖礦",
  "List search no results": "查無結果",
  "Get CUBE": "獲得 HTs",
  "Total liquidity": "總流動性",
  "My mobility": "我的流動性",
  "My cumulative return": "我的累計收益",
  "pond": "流動性池",
  "Number of tokens": "代幣數量",
  "Accumulated fee income": "累計手續費收入",
  "CUBE obtained by mortgaging LP": "透過質押 LP 代幣來獲得 HTs",
  "Total pledge TVL": "總質押 TVL",
  "I am pledging": "我的質押",
  "I did not claim the proceeds": "我未領取的獎勵",
  "Please connect the wallet to view": "請連接錢包來進行檢視",
  "After connecting the wallet, the mobility you provide will be displayed here": "連接錢包後，轉帳活動將會顯示於此",
  "No liquidity found. Don't see a pool you joined?": "查無流動性，找不到您投入的流動性池嗎？",
  "Trade": "交易",
  "OFF": "關閉",
  "ON": "打開",
  "Earn": "賺取",
  "Pool": "流動性池",
  "Home": "首頁",
  "import": "匯入",
  "Disconnect": "切斷連接",
  "Extractable LP": "可提取 LP",
  "Swap Submitted": "送出兌換",
  "Liquidity": "流動性",
  "Explorer": "瀏覽器",
  "Copy": "複製",
  "Stake": "質押",
  "UnStake": "贖回",
  "Harvest": "收成",
  "LP Token": "LP 代幣",
  "TVL": "總鎖倉價值 (TVL)",
  "My Staked": "我的已質押",
  "Unstake LP token": "贖回 LP 代幣",
  "Rewards": "獎勵",
  "APR": "實際年利率 (APR)",
  "Live": "直播",
  "Token": "代幣",
  "Finished": "已完成",
  "Stake token": "質押代幣",
  "UnStake token": "贖回代幣",
  "Available": "可用",
  "No Data": "查無資料",
  "Loading": "載入中",
  "Garden": "花園",
  "Stake LP token earn CORN": "質押 LP 代幣來賺取 CORN",
  "Stake token to earn": "質押代幣來賺取",
  "Stake LP token": "質押 LP 代幣",
  "Earn more": "賺取更多",
  "Trade anything": "多種交易幣種",
  "Capricorn.Finance": "Capricorn.Finance",
  "No registration needed.": "無須註冊",
  "Explore and trade safely in Capricorn": "在 Capricorn 盡情探索和交易",
  "Stake tokens, Earn token rewards": "質押代幣，賺取代幣獎勵",
  "Add Liquidity Canncelled": "取消投入流動性",
  "Remove Liquidity Canncelled": "取消移除流動性",
  "Trade Now": "立即交易",
  "My": "我的",
  "About": "關於我們",
  "Github": "Github",
  "Doc": "Doc",
  "Bug Bounty": "回報 Bug",
  "Developers": "開發商",
  "Audit": "審計",
  "Flash Mining": "閃挖礦",
  "24h Whitelist": "無預估價質押 CUBE 即可進入 24 小時白名單採礦。",
  "with us": "快來加入！",
  "Launch": "小試身手",
  "Disclaimer": "免責聲明",
  "CORN Rewards Left": "CORN 獎勵尚有",
  "Claimable after event concludes": "活動結束後尚可領取",
  "Whitelist Only": "僅限白名單",
  "Come and Join Flash": "快來加入",
  "Turning on Expert Mode": "開啟專家模式會連帶允許進行高滑價交易，導致短時間內大量損失資金，建議有經驗的投資者再使用此模式。",
  "Learn how to start": "了解從何開始",
  "Connect your crypto wallet to start using the Capricorn": "連接加密貨幣錢包後，即可開始使用 Capricorn，無須另外註冊。",
  "You are the first liquidity provider. The ratio of tokens you add will set the price of this pool.": "您是第一位流動性提供者，根據您投入的代幣比率將會決定流動性池的價格。",
  "Anyone can create a CRC20 token on Capricorn": "任何人都能以不同名義在 Capricorn 建立 CRC20 代幣，包括建立現有代幣的山寨版和尚未宣布發行的代幣專案。倘若不慎查購買的代幣，很可能無法將其賣出。"
}
